手機畫面有條紋

check完發現度低時沒事 再拉就有條紋
＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿
沒條紋
有條紋

原因係咩
點解決
維修費幾多

光度低時

咩電話？

Samsung note9